大家覺唔覺東亞人寧捨冇咁驚個病毒？？

會唔會係基因武器？

我地新加坡

新加坡染病好多印度佬中東，馬來人

越來越覺得係中國研究嘅優生學生化武器

東亞人雖然會受感染，但係死亡率同易感染度低過其他種族
無論中國，台灣，日本，韓國定泰國越南都唔係好嚴重

大陸疫情受控可能係真

仲有可能係專門針對高加索血統嘅人

伊朗就比其他中東國家嚴重

俄羅斯管制咁嚴都搞到雞毛鴨血

咁重要嘅野冇人理

東亞人種自古喺集體主義文化下長大，包港韓日台越支，好聽叫有大局觀，重視整體，唔好聽叫奴性。依種文化係抗疫時候可以發揮優勢。淨係集體戴口罩依樣野白人已經做唔到啦。

人地人又疏，
仲有人地lockdown係真正街都冇得出

死亡率高都唔係口罩可以解釋

p4 實驗室製造 當然可以調較

根本係基因武器

連登仔仲唔信，打飛機以為係自己帶口罩成果

感染人數只要多到可以拖冧醫療系統，死亡率自然升，湖北就係例子，你對比下東亞同歐美數字就知，除咗支那，兩地爆發規模差好遠。意大利人口稍多放韓國，但佢哋感染人數係幾十倍。
如果唔係香港人努力，香港下場係會同紐約一樣，依個亦都係二月初醫護界所擔憂嘅情況

深綠為東亞國家 , 爆唔爆同醫療系統有關 , 頭十日隔離得到就無事 , 睇下日韓奶晒野就知 , 同是否東亞人無關

早兩個月連登仲講緊隻毒專咬黃種人
而家就180度變左